埋土人有心理準備狗隻攻入黎, 一定要搶神裝

你地唯一優勢只有地理

想突破出口
一定要埋伏搶裝

[化學討論]丙酮氧化物 有趣而簡單嘅化學反應同大家分享